有無手足自願去感染 打破0確診落林鄭面

仲有3個鐘 仲有時間嫁

光復香港 時代革命

你去

好似有個復發？

唔係已經有個又中多次咩？

都要有患者先得㗎

如果中咗去無線做老臨好定去差館報案好？

大把隱形患者 中左自己都唔知

一齊去快速檢疫中心1000個實驗到1 2個

林鄭win了